單身交流區 14（留我的請珍惜我 這般的我 人間都不太多）

無限歡迎單身巴絲可以係度深入了解
識下朋友仔（互相圍爐取暖）

留名

S巴

Welcome back

姜B

back

歡迎歡迎

係咪有書介紹界我

你睇咩書開？

*俾

心理/哲學

可以睇吓圖解自我心理學

心理你有無基礎？
可以睇下 Carl jung 嘅書

好厲害，表示日日都係訓到最後一刻

我比較支持阿德勒嗰邊

依本？

Yes

原來舊Po爆左

點解？因為強調社會性？

yes, 個體心理學。
用目的論來睇依個世界會開心好多

welcome

第一印象係咪好重要？

若那日你沒離棄我 已是某段情歌

Welcome

啱啱分手？

雙c

我都想係絲

叫你雙巴

好 high wor

聽朝要早起身

sad ,今你早d sleep

等人覆 message

New Target ?

唔完全係

lm

死忍爛忍先㩒得住自己唔好再搵番佢
感覺好似過左好耐但原來先得果兩日

叻女
過程會辛苦
但你要記住佢唔啱你

講得啱，唔應該同人比較。
只要比昨日的自己優秀就好了

多謝你
宜加好似d戒毒group therapy咁成日上黎搵人提

慢慢就會練成不食人間煙火

要睇工種？

唔至你 我成個人生delay 咗

Hello Bro

原本plan 咗上年飛去第二度進修自己諗住反嚟香港拼搏點知。。。

你地唔推架？

再推

我好似miss左好幾個post

歡迎
青蛙巴

有諗過 但要睇有冇咁嘅機會

地盤雖然多錢
不過好辛苦

乜咁好啊 我成個人生都搵唔到兩個朋友

推

近排大家咁落力推文

推文？點解用咗不推

留個名

Welcome

仲有8年時間就以後唔會再諗拍拖結婚

最近試過一個人露營 釣魚 行山
有冇巴打可以分享下
仲有啲咩活動一個人做會好舒服的？

睇書
Drink coffee

睇戲 食buffet

煲劇 、玩音樂

或者整張
Challenge list

推下先

呢個感覺可以 試吓樂器同睇書先

自己本身有玩運動/健身
依家真係多咗好多時間
身邊啲人成日一齊/陪女朋友出去玩

但我反而越黎越孤辟
覺得就算正常返都唔會主動識女仔了

跟

Welcome Ming 仔

做咩

已經習慣了

單身？

警世
出pool千其唔好用HMD

事實：用咩都出唔到

抱抱你

搵人救我上水啊

你有咩魅力位？

無魅力其實已經係一種魅力

呢樣已經好好啦喎

單身使我更優秀 然後就一直單身落去了

乖仔

送比你聽

唔聽

hi

Hi

上黎傾計咪算 一早放棄左世界

大家要有希望
希望在明天

但我生活係呢個世界

明日復明日阿

我討厭依個世界

今日何其多

咁得閒

連登靚c報到

歡迎

輕輕的來輕輕的走 拜拜

Don’t go

個谷好多靚女, 推

真

當自己屋企得 隨便講

唔加得唔得呀

好啦

女仔真係唔好做主動個個
想知再講

想知

[member宅得很開心[/member]

唔想

冇錯.....

一個認識咗三年嘅女仔啱啱分手,我應唔應該追佢？急問

小弟想大家指點迷津

分手唔追唔通等人有新男朋友先追咩

睇個女仔move 唔move on到

可以追不過要比啲耐性慢慢嚟

追，幫佢走出情傷再出擊

我今日同佢分析左成件事,叫佢唔好拖拖拉拉缺缺，決決絕絕咁決定咗成件事
之後差啲整喊咗佢
後來同佢講對唔住
之後佢話我同佢之前認識嘅我變得成熟咗好多,覺得我同佢分析成件事會好好多
仲要唔知道佢聽日同佢嘅X游車河會點
好擔心佢哋兩個係返一齊

又扮

真，利申match唔到人

咩app都係

今神奇

[member]玩都唔想玩 同人維持傾偈好難 ［/member]

偶像你唔可以咁屈我㗎喎 我得幾個group咋喎

同埋你成日唔上水係咪去咗約人去玩

你成日約人去玩
難為我真毒成日留喺屋企
同埋你先係我偶像囉
我得四個谷咋

唔建議屈 識唔到女仔點牛

吓你又屈
雖然你係我偶像 但係唔代表你可以屈我㗎喎

收皮啦收皮啦 你先多谷mk

我都係得閒先上水

入黎放低一舊屎

？？咪屎

💩

肺炎屎

你冇嘢牙嗎

你遇到對手啦終於

奇奇怪怪

同你一樣

我識佢？

點知你

奇怪人

笑死人

我出名中肯代言人
我多數係動物po 出沒lol

笑咩

推下希望大家可以幫吓手

報到

你想點幫手

報到。
揾人吹水，男女都可以。

Halo
Flashing

halo... 又到新年，今年真係困獸鬥，悶死。
唔知道有方式過？

同屋企人過

就快情人節

有成個星期有多……真係悶死。
今年咩地方，都去唔倒。

同單身fd 過

睇吓書
增值自己

喜歡睇咩書 ？
歷史書，要唔要，我好多。

For example?

中國二十四史，中東歷史，侵斷蘭金融，英文文法，電腦晝。
旅遊書就一向唔保留
多到晤想睇。
因為之前喜歡旅行，要識當地曆歷史

wowww

笑你

毒住過

正

有咩好笑
我中肯代言人係無可否認嘅事實

Hi
法官大人

hi姜b

又扮毒？

邊個係偽毒仔

我真毒

扮la你

吓又屈

毒住過不孤單

握手

黑人問號 今日又去邊度溝女

佢成日屈我呀 我阿宅黎

冇女
黑人問號？

你躝啦 知唔知廉恥兩個字點寫#pain#lm

你兩個好仁亂

一唱一和

係愛牙

你知唔知羞恥加偽毒兩個字點寫

想喊出黎 唔好誤會我地

我想澄清番樣嘢先 我冇溝女，亦都冇女溝我 希望唔好屈
同埋作為你粉絲 支持你溝仔
希望順便跌個女朋友畀我

唔好誤會我呀 個位巴打我偶像黎 我係老女人fans

喊左 小妹清白的

Irene bb fans?

當然識啦
但係我都唔係 冇必要寫

收皮

咩我地 講嘢都咁mk嘅

我相信我係你最好嘅戰友

有我

巴打，做個朋友

不了， 佢心入面一定笑緊我

梗係可以！
本身都冇乜朋友
份人太悶

好

對唔住 mk偶像大人

滾啦你先mk 你教壞唔到我㗎 mk大人

鐘意J佢個樣 好靚

唔準你再屈我

黐線 邊度有
講事實都畀人叫收聲 傷透了我的心

我獨自一人啦
我反而想你教我點變得受歡迎

偷偷地同你講 其實佢扮毒有仔

係

我地一齊左？

收嗲啦收嗲啦
準備死返去海底 嗚嗚

佢唔愛我呢啲 小薯仔啦

咩意思 我先係要死返去海底嗰個吧

我冇

因為你冇話愛佢

我扮絲打加你

巧

佢5愛我喎

谷大把啦

自私谷

並沒有

我愛我偶像 偶像話我係老女人

佢多仔牛

想講我愛老女人 建議google my name

我回歸了

你都返工就返到要入啦

你多仔咪新花生

g menu啦

賣咩多

Gmenu

仲要多男神

屈到有矛女女

我都求

ok 我潛

晚安halo

想cow女

Hello

＋1

咁快

我扮住美容sales先

一齊cow 女

佢當我係垃圾咋

其實有無男女大家都單身會一齊過情人節？

偶像大人 （跪
講返10次活潑動人歌聲演唱會開始先啦

洗面奶

小妹等緊大家cow

咁你入未 成日掛住同仔仔拍拖 都唔聽

係，佢cos開

佢睇嚟病得好嚴重

同埋唔好再吹捧 你先係我偶像 人靚聲甜

無人理

ig?

你擺係到
大家會加你

得閒上下嚟就有啦

我都小上po

你掛住同仔仔去玩得㗎喇

你擺係到
大家會加你 +2

你加未

你掛住牛女梗係小

對唔住 我走

我冇目標呀 我多數喺group度講嘢 好懶唔想追post
同埋人哋話冇人想追佢

挽留

仔仔 死哂去邊 同我死出黎 where

中肯

好多人

可以比我頂住先？

你走左就冇人推po

你係偶像大人 唔同d

你推啦 巴打 痴線婆俾人趕走啦wu

可能係我太樣衰你唔受#pain#lm 心淡了心淡了
果然偽毒講啲嘢係唔可信

香香認錯人啦

你留就得

唔得閒

假架

唔好走啊

單身毒撚黎傾計

你嫌棄我肥絲大隻cat girl 3.0

巴打俾d力推po啦 點出pool呀
痴線婆俾人趕走

我邊有講過 又咁樣屈我 心淡
偶像又喺度亂屈我
唔准你再亂屈我

邊個咁大膽
幫你打佢

我推到手軟啦

輕輕一推

你內心恥笑緊小妹 話我肥絲大隻
搵定下個po 收留先

大叫一聲 推呀 ！！
就推到上去了 來吧

推！！

冇，唔淮你再屈
記住叫埋

開

你唔可以歪理當真理㗎喎 收到可靠線報話你靚女

收皮啦成日扮
喺連登見過幾個靚女 你係其中一個
X我冇女牛 啲女嫌我樣衰 by ur fans

早晨

Halo

幼稚園小霸王?

佢的確係